有無人份人有少少戇鳩...?

其實都只係少少
唔講都睇唔出

樓豬

唔止少少

你都是

我是少少
你是唔止少少

我直頭係

嗰啲叫真性情

是

食得多百里香

保持純真

戇尻就戇尻啦⋯⋯真性情
死戇尻仔

少少啫

你

定延有少少戇居~

依啲叫天真可愛

同我一樣

要堅定不移撥開反定勢力

我反唔到

u is a big on9, not a small on9

非

你點只少少